今朝有同事過福田口岸全部人畀人查手機.

問你做乜返去B6
檢查你個袋
睇下你有啲乜嘢app
相一定會檢查

iOS user, be careful

唔俾佢查手機會點, 拘留1日返香港?

話撚左用公家機返大陸
無就自己買多部

會扣到你俾佢查為止

帶多部得唔得？有xray又可以搜身，點避免？

better give up the main phone in HK, just carry sim

if they know you have 2 phones, inspect you more details

一陣經福田入深圳，睇睇係咪真

點解一定要帶有料果部呢？
一係唔返去，
一定要返就做最充足嘅保護。

有連登app會唔會有事？

100% 真
香港返大陸 會叫你入間臨時搭既板間房check袋
未必個個會check手機，最小我無，睇完袋就放我走，

大陸返香港都會係口岸截人，截來做咩就真係唔知，沉日返香港就見佢截左幾個18-26左右既後生仔，應該都係夠人數先再入房

求fc，月尾工作需要要去大陸

我dele埋連登 fb ig 相 先番去 落番黎先裝番

你屎忽乾淨既站，怕咩喎

唔知班契弟癲到咩程度架嘛一間真係check app，連登都唔比裝我咪要刪定囉

驚就唔好去，去左就唔好驚

唔明點解仲會上大陸

係咪淨係會check後生男仔？

我地既敵人係共產黨，唔返去大陸點打柒佢地
即係我地係香港攪政總警總冇乜野，你一攪中聯辦/解放軍佢地就驚

裝定parachute
開定錄片（影唔到最少都可以錄到聲）
記得app setting熄location咁就冇藍底時鐘

無用！佢check完你電話再幫你裝個間碟程式，之後你唔會有有私穩

iOS呢？

有得你話唔俾，
返大陸用spare機係常識

已經一段時間，大家上落一定要有部太空機

有香港人隨羅湖過關時被扣查兩小時!!

唔洗fc, 有同事住深圳， 查袋查電話拘留黑衫抄牌都唔係今日的事

我諗關口已經係必查啦,特別係後生既
5月,落馬州關口已經比佢地拉埋一格,查晒成個行李箱先比走,
特別係問你帶咩書

8.5上司話搭高鐵無比人查過

我諗所有返大陸既途徑中..目前真係高鐵可能完全唔查
其他既...真係手機乾淨D先好過境..唔係既...
唔驚你過唔過倒,最驚之後無人搵得返你

岩岩行皇崗 冇比人逗

琴日已經有

國已鎖

high speed rail so far no problem, i took on Aug-2

everyone this morning

帶nokia3310

就過關

行邊到

係真,尋日入境睇住2-3人年青人俾人截咗去黑房,返嚟喺離境大堂又見到一個黑衫截咗去黑房

琴日坐廣九直通車番香港都冇check電話
行李check咗啲粉未(攞咗幾包鹽)

去緊羅湖過關FC
著白衫後生仔睇下會唔會check

真 我有個fd深圳灣返大陸都比人查

較英文!!!!較英文!!!!較英文!!!!較英文!!!!較英文!!!!較英文!!!!較英文!!!!
佢地好多都唔識英文!!

準量唔好比佢拎走部機CHECK!!

有冇人知中國飛香港航班會唔會 check

FC 左未

Lm

可能我太善良直行直過冇查我，係過大陸海關果個位有人查，我行過既時間查緊一個媽媽同佢個仔既袋。應該係random check

學李波，用自己既方法上去

多數家長帶著學生，或者兩夫婦。冇乜好似我咁一個年青人